點睇美國各大電視台突然中斷特朗普演說直播

一講到唔合法既郵寄選票各大電視台都不謀而合地中斷直播

醬汁？

我聽881晴朗 話9點個新聞咁講 (我會MUTE商台新聞)

如果佢哋都有份一齊做票大大聲話你聽咩

881晴朗

source?

志雲大師笑到仆街

仲話cut左好多人好耐
九成明示梗郭狗

笑到仆街

此地無銀

美國人親身感受到咩叫暴政

用呢張啦

我唔知 我睇唔到

等睇美國人步中国人後塵,一齊感受吓社會主義鐵拳

快啲去訪問下班左膠睇唔睇到總統發表重大記者會
好似 cut咗喎，你有咩睇法

WTF 咁都得?

佢地唔會覺 醉生夢死太長時間
連武肺都唔當一回事 死咁多人仲當陰謀論

燈粉: DEEP STATE你都信?

好多人睇到 所以trump既票數先同佢咬到咁緊

睇唔到，我唔知
一定係fake news

CBS、NBC、ABC 美三大電視網中止直播白宮記者會 指特朗普選舉指控虛假或未經查證

但係abc報倒郵票單野架喎
彈出又彈入

只要不利拜登就係假新聞

721根本冇死人

真係cls 講到佢哋冇fake news

啲人都係唔覺有問題架啦

成個美國政界 同媒體
都知佢死雞撐飯蓋
邊有人想聽佢鳩吹

輸打贏要

不如好似習總咁
比侵侵做一世總統🤮

仲乜咁驚
呢個情景好似似曾相識

係共濟會既意思？美國好似就得佢呢個大台先咁把炮，可以號令老美各方群雄

痴撚線?

留係連登食花生就夠，大家唔好去twitter亂參與啦
真心，比全世界感受下支那式選舉，反正我地感受左咁多年First time?.jpg

未查證既野咪去查證囉

點解係唔播

不如直接比我登做一世總統
我登死 就享上

差一步就做總統

香港記者都唔會中斷林鄭直播啦

唔想聽還唔想聽
你可以轉台
觀眾有權自己判斷，唔需要電視台做法官
呢啲都唔叫暴政，咁咩叫暴政？
反侵反上腦就係你呢種人

又要屈侵侵講大話
咁點解唔比佢講哂，再慢慢debunk，要cut呢
仲唔撚係身有屎？

deep state

質疑都唔比？
咁嫌疑犯唔洗捉啦
都未經查證

等人POST圖.JPG

8964冇死過人

唉 世界都係咁

侵：唔岩聽嘅說話你想唔想聽

啲左膠係咁架啦
侵侵講野唔啱聽就要收佢聲
從來冇尊重過言論自由

美國人唔知咩事拜登造票就唔駛造得咁辛苦

民眾有權自由選擇接收到任何資訊，呢啲先係真正自由，信唔信由個人自己決定，唔駛判官。

隨時上庭打官司
大法官都係幫拜登

一齊中斷仲好
擺明係做馬

好正
一句fake news就唔俾出聲
總統都要被禁言

真！ 自己霸道當成自己為人民服務，林鄭咁

民主黨同d美媒同有錢佬搞政變

721真係無死人wor
肥天南救得返

控制言論自由囉

佢唔岩就更加要播足全程 然後一路播一路話佢點唔岩 而唔係直接cut 左佢

無人想聽佢鳩吹
咁做乜鳩直播
邏輯？

川普哥白尼

侵侵講過國內班左膠係佢最大對手

咁咪比啲人自己判斷
直接cut都cls

支那style

唔怪得係P牌仔仲要用🤮emoji做咩撚野

竟然係政府俾人打壓 喺香港簡直天方夜譚

而家班左媒只要做啲似是而非既數據「factcheck」跟住唔再報，就可以造謠
記唔記得721831點樣比啲factcheck機構搞？

屌唔打內戰唔安樂班左膠

電視台做埋法官嗰份
所有未查證嘅資料記得唔好出街
以後見到「消息人仕指」嘅內容都記得停播 一視同仁

屌 拜登version

真,最好pedo登呢四年將美國搞爛晒佢,班anyone but trump就可以一齊感受吓咩叫支那式插入

左咩膠呀 五毛就真

CLS 咁撚惡。。

民主

Facebook IG 成日 "fact check" 721 啲片
然後成段片ban 鳩你

成件事根本on99
偷係段原片 reupload
加少少假嘢上去再self report

之後佢果啲所謂fact check 就會連段原片都ban 埋
成個系統極容易利用 班左膠仲訓緊教

啱啱支討過來

之前得罪得太多傳媒成日屌人fake
依家失勢仲唔搞9你

禁言，真係暴政嘅証据

政變就梗係霸佔電視台㗎啦…

仲點會俾你發聲呀？下一步分分鐘軟禁埋都仲得呀…

唉 真悲哀

想講啲人做得咁出面，同慣常唔同嘅嘢最容易發現唔妥，原本撐trump嘅5成反嘅5成，trump個名夠哂臭再點唱衰佢都侵粉都唔點會轉軚，反而覺得唔尋常嘅人會轉立場都有可能

總統講野都cut得 仲唔係身有屎

竟然可以見證美國民主制度既墮落
今年真係精彩

政變前夕？

傻啦,剩返果班未又係話trump歧視又唔文質彬彬,對佢哋來講門面最重要,理撚得你做咗幾多嘢,幾撚多外在因素影響

反證咗真係大粒佬夾埋做票做死侵啦，崩口人忌崩口碗

你好好地報無人會懷疑，而家衝出來此地無銀
通俄門都係未經證實，又大書得書？

佢哋唔會知真正原因係咩

我想報乜就報乜，FAKE NEWS啊拿，閘住反彈無回頭

應該係光明會，唔係共濟會

你知唔知咩叫言論自由同言論審查啊支那人

真假唔係俾人民自己判斷係直頭唔俾你聽, 咁似某強國處事手法

可能有一班人仲要覺得啲傳媒好正義

今次中共幫美佬開左先例
美國人之後每次都會質疑個制度
分裂手段真係好撚高

係咪要上曬法庭出埋論文先可以質疑DLLM

成日撈亂左

應該係光明會，多謝指正

笑死
想像下cctv cut鳩習大大
果個人應該畀人犬決左

有咁嘅事咩?！

今次唔同嘅係cut直播，media censorship 都係美國史上第一次，仲要係成個選舉引起咁高關注就更容易令人覺得唔妥

佢地今次選舉以來做既野都心知肚明
所謂未查證係名目黎啫

條友就真係鳩吹

借位
致比我地行前四年嘅手足們

大選嗰晚侵出嚟講嘢
嗰陣時我係youtube求其禁個nbc嚟聽佢講乜
點知侵講到一半個nbc突然muted撚咗侵講嘢
之後有個旁述話侵講fake news乜乜物物
搞撚到我要轉fox去繼續聽
呢啲左媒真係勁仆街勁撚痴線

總統就算開記招講屌你老母死nigga都要照播啦大佬
media除左查證真偽 都有責任傳播資訊
總統開live話自己係女人都要播 之後再用證據去報導佢9up先正確

希望班人真係會知咩事啦,對佢哋已經冇乜期望

佢地驚閪咩，反正佢都就黎無得做，一身蟻

覺得佢fake就唔俾佢講，有理據嘅咪拎出嚟反駁佢邊度錯，點錯法
說好的言論自由呢

侵侵等同宣布內戰正式啓動

美媒：佢都唔係總統咯，仲播黎做乜？

咁咪同連登仔一樣

第四權發揮唔到應有既作用

大陸以前轉播tvb
一到新聞就cut晒
唔知而家新聞聯播化左 仲係咪咁

佢鳩唔鳩吹都好
人民有選擇接唔接收嘅權利
而唔係未聽到先滅聲

古巴？

美共CLS
都仲未交接已經咁

佢唔係質疑係肯定喎 肯定但無證據喎
身為總統咁講真係無問題？誹謗嚟喎
但cut直播真係堅on9 民主國家

話發放假消息

電視台都未查證侵侵講嘅野查證咗未
一野cut鳩侵侵

同大陸以前一播CCTVB新聞就轉賣廣告有咩分別

老母死咗仲上網
乖啦

其實都唔係fake 唔 fake 問題，而係侵深信係有問題，而佢亦因為認為有問題而作出左法律行動。傳媒責任就係要報導呢件事。

正如今朝晴朗志雲講，政府成日出黎鳩up, 講咩送中法國安法大部份市支持，但傳媒都唔可以即cut ...

全部都比中共控制住

會俾人打

其實侵都幾無力 好似要以一敵萬咁 希望佢堅持到

fake news可以係佢話係就係
真係癡線到咁都得

痴筋
正常應該係照播出街 由觀眾判斷
而唔係一句 因為發言內容未經證實
所以中斷直播唔俾人講嘢

唔講以為啲記者係辯論比賽主持

話選舉舞弊係嚴重指控
所以未證實就唔出得街?
通俄門都係好嚴重嘅指控
當年又報 ? 仲要日報夜報 ?

今次反 Trump 陣營擺明身有屎

根本駁唔到
cut咗佢算啦

痴撚線全個媒體都攪佢都仲有一半人支持佢
老閪都撐頂落去啦

CNBC都係咁，一野cue去主持大頭，緊住就話佢講既野係wrong

上面講得岩，香港都唔會 cut 林鄭李加超講野

咁有無人叫拜登收聲
唔想睇咪轉台

FOX其實都唔頂得好耐

講緊block 5毛既行為

我意思係，無論點都要俾佢講落去
正如死黑警無論覺得嗰個人幾可疑，都唔可以警暴或者砌生豬肉一樣，而且呢種可唔可疑，好多時只係主觀感覺

美國個第四權的確係好大問題

Block五毛咪令自己唔睇囉

Anonymous source 講侵衰嘢就日報夜報，真係玩撚曬

話佢講嘢唔啱佢哋可以總統演說後評論
唔係唔俾人演說
唔係身有屎都無人信

痴撚線

連登：咪咁陰謀論啦 人地民主國家

係啊，選前都已經係用媒體係咁出「民調」

Fox播完之後，主持Bill Bennett同Byron York都暗示Trump冇就指控提出可靠證據

Fox投共了

我以為去左中國

我睇到咁 我終於覺得美國仆街係底死

SBT
真心想知黑到咁出面可以點鬥

左膠會覺得ban 得好

佢地亦都查證唔到trump講的唔係真

笑到趴係枱

Cut人直播
然後話人講既係錯既係假既

俄羅斯既做法

仲話靠美國救香港 咪一擔擔

推到完場之美國大選選情集中討論區11

#3391 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Fake又點
傳媒職責唔係查出真相咩
垃撚圾

睇trump個twitter仲燥
Trump tweet親野都censor晒
Cls

大家善用起底功能啦
Blk

都唔係嘅
美國人就係過半都覺得有問題
先會搞到拜登陣營印票印得咁辛苦

其實呢d行為係咪可以告上法院, 違反憲法保障既言論自由

往好處睇
起碼美國有一半人覺得而家係有問題

民主黨上返場, 媒體唔需要再舍佢 ....

人地講既野又會咁快知人地係fake news?真係做得好低裝，你最多係佢講話完之後加句未經證實言論不代表本台立場，左癌真係

直頭同中國睇齊

Facebook Twitter 同微博無分別
差在遲下ban撚埋你唔比你出聲

Twitter冇人講呢件事既？

痴撚線⋯為咗整死侵侵真係咩手段唔理好唔好睇都出盡晒

未查證咁電視台又知係假
播咗可以等市民自己用腦諗啫
直接cut咪電台自己決定晒真假？

由始至終都係 baseless accusation
輸打贏要，破壞美國人的核心價值

完全無諗到廉池和馬筆下既學園都市式黑暗居然喺現實上畫

表面上風風光光，實質可以好黑暗醜惡，為左搞死侵，可以玩到盡，玩黑箱作業，公然cut人直播掉人選票，甚至唔比人監察，搞爛制度都無所謂

各式各樣山頭派系同佢地母族勢力又隨時喺敗登贏左之後郁手（如果最後判敗登贏）

無論侵輸贏 民主燈塔已暗淡

同中共一鳩樣

係咪每粒字都要citation

係假既怕咩比人講

唔好話d佢講野冇証據 人地而家重係總統你幾唔同意都要比佢播完先有乜理由中間cut左佢？一係由頭到尾唔撚播 而家咁就基本上佢地d傳媒一定要佢輸唔係遲d侵真係贏番到時唔係傾計 d媒體一定死

即時拘捕班左膠媒直播坐電椅啦

CCTV style

大部份都好撚支持囉
走轉Reddit睇下

200斤鐵拳

左膠就係咁
換轉個位係拜登會點？

Reddit左膠集中地我以為係人都知

係唔係Ban晒

更大既鐵拳

但佢係30以下主流民意
即係美國嘅未來就係咁左膠

其實唔計做假票，trump 投票日個數據根本landslide式咁贏，似乎大部人都心水好清

當日出去投嘅人一定好多dem voter唔止rep，因為Mail fraud 完要親身再去投多次刷票，所以親身投票點完幾乎已經可以代表到8成結果

咁你去埋4chan睇下先講野啦
講經咩

cls 直頭無視公眾知情權

陷世界都幫China joe

屌

咪弱智啦

選舉當日 trump啲tag trending唔見哂 你話呢

係一大班，覺得trump forever fake news, 傳媒做得勁好

直接cut明顯身有屎啦啲左膠傳媒

4年俾人咁攻擊抹黑法都有一半美國人支持，其實美國已經好好

民主已經變成多數欺壓少數既暴政

youtube 封了 Stephen Bannon 既WarRoom. 第478 期，播到一半 , cut 了

鬼佬有句old saying, 30歲前唔係Liberal就冇夢想, 30歲人之後唔係conservative就唔係成熟

reddit算啦
佢哋會del晒所有反對聲音

都痴撚線，未查證既你咪去查囉
邊有可能直接唔播去剝奪大眾知情權

諗起之前有段片講全美好多新聞台都有段一式一樣既報道
唔記得左講咩

原來只有支持佢地嘅先叫民主

原來全世界嘅民主黨都係一鳩樣

就好似舊年反送中你會唔會話連登民意=香港民意
呢啲野連登仔都唔敢講出口啦
而家選舉結果紅藍各一半仲好意思話大部分
留返俾條友自己用啦

佢地唔會去查 只會話Trump唔認輸 冷嘲熱諷 覺唔覺佢地做法好熟口面

總統講話要左媒事先查證 真係匪夷所思
完全係Fast and Furious Hobbs and Shaw, deep state控制傳媒既畫面

嘩你唔撚順人就連野都唔比人講，你真係皇帝黎喎

Push

左媒做埋法官嗰份

Btw
講話
演說

改得幾靚

又話言論自由？連總統講野都無自由

已經唔係搞佢咁簡單。

完全違反新聞操守，幾時報即時新聞要保證講者言論真實性？
更何況侵係未有提出證據，唔代表佢唔能夠提出證據，聽都未聽完就話人講大話cut直播真係垃圾到一個點，美國傳媒真係出左好大問題。

事實係fake
RussiaGate叫左4年, 結果?

而家似係聯手政變多過總統選舉

即係fb twitter censorship，電視直接cut埋
而呢啲時候，
香港左膠果啲咩指點香港人要理性分析
唔好乜都反民主黨既萬字文
你一篇都唔會見到架

到十單不利民主黨既news之中，
有一兩單係fake news，香港人中伏一兩次

呢個時候 果啲叫大家冷靜呀
唔好盡信侵 勿遷怒於民主黨既分析長文
先會一篇篇死返出嚟

習帝意思姐

啲愛登力去曬邊？

想佢快d爆血管

同共產黨有得比

Dllm

唔熟美國，點解民主黨可以控制傳媒，共和黨d人去左邊

糟未正選到已經開始支那化

老實侵侵上台只係鬧傳媒但從未拉過一個誣衊佢通俄既記者及老闆，佢咁輸法真係好慘

變成China style

明顯係
夾埋奪權

總統講話都可以cut 傳媒>總統

傳媒無人幫佢，就算上法庭都比人當佢痴級佬，就算贏呢4年都唔會好過，又通俄門，呢啲真係博盡無悔

啱 美國人無反應 我地係度圍爐講無用

連侵都可以滅聲，睇怕遲d如果香港人被屠殺，台灣被核平都唔會有人報

通俄門fbi查完話假 班傳媒唔報之餘仲針住佢換fbi人

好多美國人一世都睇CNN等幾間傳媒，被洗晒腦

垃圾國家

不外乎政治正確，外加光明會祝福加持
new world order

你知道得太多了

依家兩極化得咁緊要
Ｄ人點會識分析？

做到殘晒真係想侵侵放手算，由得班美國左膠死啦，反正大把錢唔駛憂，又有大把黑材料民主黨班仆街唔會敢搞佢，真係好好享下兒孫服好過啦

冇眼睇

網上啫，冇人叫你真人去咁堅

而家戲都唔撚做
牛鬼蛇神出哂黎

佢好似有啲官司纏身，只係總統身份令佢暫時免被起訴。一起身隨時全部黎晒

香港人早過美帝都經歷佐了。下次選舉前請早地請個香港人做防支共出術顧問。

所以點解咁多連登仔同台仔一望就知有古惑 因為太熟口面

侵咁中意話人Fake news

而家媒體只係以其人之道 還治其人之身

請問有咩問題

自己同媒體關係咁差 怪得人？

我地都唔好理咩中立啦，入Twitter幫拖啦

It is now or never

你都傻
梗係去同佢地講我地香港已經感受緊呢樣野
你地唔做野就變我地咁啦
叫人唔好提？咪正正係佢地想你做既野囉
唔係點解會中止演講
就係唔想佢地知

好簡單
民主黨同中國有路
大把把柄比中共捉住
傳媒就同樣手法
利誘，威迫，幻幻 rmb
單係中國市場間間
fb twt大公司都追住奶啦

共和黨點解唔扶植一個傳媒出黎幫自己講野？

D傳媒冇大陸泵水一早執笠。

American Great Firewall

佢地根本都唔想侵連任，天下政客一樣黑，下一屆可以推返自己友上去做，侵侵對佢地依d保守黨黎講係外人

Exactly
傳媒因為 internet 係咁末落，要人泵水
你睇下肺炎呢下傳媒執到寶咁想拎 hit rate

呢個po無含登力入嚟

侵粉就係
左膠：岩架啦，冇證冇據亂咁up，cut鳩佢就岩

係啲左媒死雞撐飯蓋，一開始就盲反Trump，Trump只係指出呢個事實,唔關佢同啲傳媒關係好唔好嘅事

Ching你好似倒轉左因果wo

咁媒體唔好再話自己中立或者有公信力啦
關係差就ban鳩人
唔講以為係共產黨
又要做雞又要拎貞節牌坊

丫屌唔記得睇username
又係你隻五毛

無計, 侵日撚日屌媒體fake news得罪咁多人

咁樣做美國只會更加亂 更加多回響
係未想搞到本土內戰 中共最想見到既結果

60年代d hippie就唔左膠既

原來要有證據先播得

咁過去4年對侵不利既所謂"有消息人士證實"又算唔算有證據 ?

傳統共和黨同民主黨根本無人
唔係唔會出到trump

佢哋話真就係真，話係假就係假

以前我地都成日叫傳媒杯葛政府啲鳩噏發佈會
估唔到而家發生喺Trump身上

班仆街露晒底啦 班左膠成日話佢獨裁 未見過會係咁俾傳媒打壓 做到咁肉酸

你搞錯少少嘢，唔係民主黨控制傳媒，係有一班大企業同時控制傳媒同民主黨，又同中共有利益瓜葛

咁點解係民主黨唔係共和黨？因為民主黨理念易sell好多，加上保守派市場狹窄，唔夠自由派可以食多幾個demographic group再加海外市場

話佢獨裁嘅撚樣話我知咩叫獨裁 真係大開眼界
班仆街肉酸到

點會有Sanders佢都係被打壓嘅一個

同中共睇齊
唔岩聽就cut

好有中共特色

邊度有

最左？

最右（打錯字）

夾計踢走侵
咪無人阻Big tech 、華爾街繼續奶人仔囉

Obama 同McCain 嚟

認錯sor

其實咁仲好, 以往呢班咩deep state要喺背後發功做野, 而呢班咩美國媒體睇落好有長歷史好有信譽, 依家愈黎愈迫佢地越做越明顯 越做越肉酸, 等世人都睇清楚晒佢地囉

唯一錯嘅係MSM影響力唔只木舟仔一隻咁簡單

Cctvb化

霍士新聞的白宮記者 John Roberts 向觀眾表示：「我們暫時未看到任何證據支持特朗普先生關於選舉舞弊的言論。」主播 Bret Baier 隨即表示認同：「我們沒有發現任何證據。」

連登仔
霍士奶共

個PT係保障自由係限制公權力
Twitter 形式上係私人企業
但實際上有操作公共討論既影響力
大路野黎

提佢做咩 過多兩年拎住本支那護照去美國幾過癮
係白宮前面屙屎

侵一直有屌fox㗎跟貼啲好嗎
真唔真等上法庭囉 兩邊都覺得自己啱咁

同喺大灣區睇神新聞一樣

播完講我覺得冇咩問題
但係cut左人地講緊既野就好大問題
傳媒報導要報導件事既全部係基本
你報完自己落judgement就閣下既事

2年前侵已經開始屌fox，fox係老共和，從來唔係同侵同一飯，update 下啦好心

咁係咪明知錯都要幫佢傳播？
笑死 個邏輯其實好簡單
有一半美國人認為侵係權威 講親都真話/岩
問題係侵鳩up多過呼吸

作為一個負責任,有公信力既傳媒 佢地係好應該審視自己放送既來源會唔會做成不良影響

正如你地成日要立場蘋果幫手足打格
“唔想睇還唔想睇 你可以轉台
觀眾有權自己判斷，唔需要傳媒做法官
呢啲都唔叫暴政，咁咩叫暴政？
反政府反上腦就係你呢種人”

不如直接揸槍入去夾佢出嚟啦
冇分別

係 我真心唔明點解要俾傳媒做埋fact check件事 佢班人係當埋自己做法官咁冇嘢吖嘛
我有我自己判斷 我可以自己搵資料判斷
點解要食哂佢餵俾我嘅嘢

中共做法

連登仔：fake new

指控虛假應該係由法庭係定斷
而唔係你媒體主觀覺得係 就cut 咗人
咁做只會削弱傳媒嘅公信力同客觀性
估唔到秧秧民主大國嘅傳媒會淪落如此

on9
以為自己好有point
又唔知自己弱智攞埋d對比九唔搭八
你覺得侵講既野係假
要攞就攞 黑警同林鄭出黎鳩up
話721
狗冇錯 白衣人冇打人
係黑衣人帶頭入去搞事
立場蘋果有冇
唔撚播佢地講野？
傻閪五毛
我屌埋你老母呀

梁啟智喺FB咁講

有人問，總統指控選舉做假，你咪俾佢講囉，你點都要俾機會佢講嘛，點解傳媒唔播呢？呢度有三點：

1）傳媒冇唔報呢單新聞，只係唔直播。之後有報返，但係加解說。直播佢的話傳媒好難即場做解說。
2）真係錯到離晒譜。例如不斷話唔俾共和黨監票，但係現場明明有共和黨人監緊票，個個都見到。
3）有州份出現共和黨支持者持槍圍票站。

響呢個特殊情況下，安全考慮一定係第一位，傳媒停直播係要保護市民安全。

你又點樣「明知錯」？
邊度話侵講嘢係一定錯？

幫手足打格，都仲係傳播緊，只係保護返當時人
同唔俾報道係兩回事喎
有冇腦？
「作為一個負責任,有公信力既傳媒 佢地係好應該審視自己放送既來源會唔會做成不良影響」
咁樣林鄭同黑警講嘢就唔需要傳播啦？
蘋果報道返政府講嘅嘢，係咪又叫幫手發放假消息？
你真係冇腦，唔係扮喎

起底就知條友咩事
邏輯混亂 語無倫次
但又覺得自己最醒

只要控制到每部電視機長開播住D乜野

未審先判

為咗反侵，連佢都要鳩噏

到時你去到美國先講啦

唔想聽就唔好聽
佢係現任總統 你有咩權censor人地講咩野
平時成日話我地連燈仔惡過共產黨
而家最惡未你地囉
屌你老母

FBI係唔係仲係右派

呢啲就係叫傳媒極權？

Freedom of speech呢？
一句話佢講既野你覺得係失實就唔比人講？點解會由你班新聞佬做”fact check”? 你班新聞佬調查左未？

咩叫明知係錯 佢cut live果陣班友做左face check未？佢地報既野亦唔係必然係真/partly truth 未經調查就判斷到新定假 用個人觀點慣性思維黎determine 個fact 係一個傳媒既責任？

權威講既野係真定假都係要經事實考證 而唔係用個人觀點慣性思維

侵係有同冇調轉個種錯 其實好易分
事實香港傳媒應該學下人 係鄭月娥同黑警講大話個陣出黎做vo

明知錯 個官判左啦？

屌你CBS, NBC, ABC老母

好恐怖
好似啲人皮機械人咁

精神分裂的大愛和平
1)唔直播，點解唔一早講唔直播，要中途cut，陳志雲呢d播音人講野有說服過象牙塔學者，就算鳩up都要比佢講完，你不滿咪事後comment囉
2)個個都見到同我對眼就係證據有咩分別，有無出勤記錄，cctv記錄睇？佢連時間地點邊個票站唔比人入都無唔敢講出黎，點fc？
3)持槍圍票站好暴力好驚呀，如果到時法院判有利侵判決，有班左撚去燒法院，佢忽然又會話呢樣野係公民抗命架啦

cctv都係為咗市民安全所以終止海外轉播nhk cnn bbc，中共都話有牆係為咗保護中國人安全呀dllm

做人做到咁虛偽為乜？

好多新聞都未經查證架啦
係咪單單案都要個官判左先報得
點解美國傳媒會有陣強國cctv味

選前啲所謂民調仲fake啦

有生之年見到世界第一大國
直接共產
真係覺得好撚震撼
無憾了

舊年蘋果杯葛警方記者會，又唔見D愛侵力出聲屌蘋果暴政?

睇埋樓主PIN

中共式

民粹國

和平病

以為睇緊支那電視台

dklm仲要為censor觀眾知情權辯護

豬識反省就唔會係豬

香港傳媒界都唔少左膠， 佢地應該都會話： 我睇唔到有問題

推

Reddit 支那有份
其實已經唔可以作準

如果而家有條女上電視講metoo，結果個電視台話佢得個講字冇證據，話佢係fake跟住cut咗佢，你估啲觀眾咩反應？
真唔真唔洗傳媒去判斷，係接收資訊o既人判斷。
而且住喺中国隔離都好清楚 通常會畀人cut畀人禁o既多數係真相
fake news陰謀論日日有人講，整埋meme都不痛不癢
你幾時見過推特FB會ban內容農場啲嘢

BTW呢句嘢好撚中共feel
"作為一個負責任,有公信力既傳媒 佢地係好應該審視自己放送既來源會唔會做成不良影響"
牆是黨為了保護我們才設立的，外網太多假資訊了

有條女 同potus都好唔同下既
btw中國係公權力控制下
呢一單係人地一路播vo返點同

單野咁大件事Twitter冇人講既？

奸商只要利益
只為服務權貴
官商勾結

即係TRUMP做啱咗

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國情報界泰斗皮切尼克博士透露,今次大選是美國史上最大的「釣魚行動」!
一切都係川普總統計劃好嘅,選票有水印標記,2萬國民警衛隊已經派出,拜登同民主黨腐敗分子已落入了圈套

魚釣的差不多了,該收網了..

因為親共

Cctvb 都唔會中斷直播，美國學埋央視d野， 左膠舒受到社會主義鐵拳